［新手］開邊間銀行戶口

大家覺得開HSBC,恒生,渣打,花旗戶口
呢四間銀行有冇debit card?
想方便網上買野
(Ps.讀緊書16)

恆生或者citibank

恒生邊張 alpha card?

Citi 啦

開痕生 憾終身
隱藏費用多到

card可以考慮 tap&go
買幾多入幾多唔怕駛突

用咗幾年唔覺有咩問題

網上銀行介面簡單好用
電話又好快有人聽，我諗少人用citi 嘅關係掛
隔2日滙錢去其他銀行又唔洗手續費

問題係大埔分行上年摺咗

渣兜啲ATM又少又慢又廢

一埋櫃位即sell product

匯豐學生無最低存款？

中銀啦
部部櫃員機都撳到錢(銀聯)

over左喎青

真係唔明點解咁慢

建議citi

可以用其他銀行機

中過一气伏已經唔再用渣打atm

最方便緊係恆生

tap&go 啦
依家連 Android pay都support埋

係debit card

其實仲有幾可會去櫃位... ebanking已經差唔多做哂所有野

Citi一日可以唔洗手續費入幾錢外幣？

citi
咪用中資

想問citi會唔會好似hsbc咁有分普通 advance 同premier?
如有要戶口有幾錢先上到advance lv??

priority 20萬

唔係500k？

用開ebanking
冇排隊好耐
恆生因為對yen平先冇cut

其實兌yen 最平係咪中銀，唔計細行

一張中銀 一張匯豐/恆生 就實搵到atm

學生哥用tap and go有咩問題？
OP都話係出嚟上網買嘢 夠用啦

新公司開戶口 邊間開到

用開恒生，貪佢多機提款

建行利息高

平時番工唔得閒去開AC,唯有上網開
想開個恒生account 黎儲錢同平時ATM / e-banking 功能
應該開隻邊隻?
綜合戶口?

你去分行話開668 戶口

恆生綠卡啦

咁就唔限最低結餘 500開戶就得

以前未夠18 焗開紅卡綜合882

21歲要10000 即刻cut 左佢

其實咁計中銀多d

始終有埋jetco 不過每次拎300

但中銀冇左提存易 以前開落左個打死都唔升

搬左屋樓下得間中銀 匯豐恆生要行10分鐘

所以已將戶口錢過左大半落中銀

wewa card 廣告好正

因為唔係話冇10000 係因為樓下得中銀分行同atm

所以恆生慣左放好少錢

基本上淨係放幾千蚊喺街見atm 㩒錢用

Chase 同 Citi

中學雞想申返張debit上網買game
alpha card仲有冇得整？上網search恆生個網唔見咗Alpha card嗰版

有既但要開綜合戶口

其實用tap & go 仲好

唔該巴打

恆生Enjoy 都有張 debit card
好似叫 enjoy 消費卡

以前未夠18都用果張

拎黎課金用 以前google play 未有card

去到我21歲個綜合戶口要10000 加上又有信用卡 就cut 哂

enjoy card 要18歲先申請到

最大問題係唔係周圍有機入票，咁你叫我點出糧

其實喺網上有啲shop叫你用信用卡做付款方式 係咪可以用tap&go俾錢
利申:未用過tap&go